【一月新番】政宗君的復仇 第6話

STAFF
原作：竹岡葉月、Tiv
監督：湊未來
シリーズ構成：横手美智子
脚本：横手美智子、下山健人
キャラクターデザイン：澤入祐樹
音楽：加藤達也
アニメーション制作：SILVER LINK.

CAST
真壁政宗：花江夏樹
安達垣 愛姫：大橋彩香
小岩井吉乃：水瀬いのり
藤ノ宮 寧子：三森鈴子
双葉妙：田所あずさ
朱里小十郎：早見沙織

公式

直播 逢星期四 21:30-22:00 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想最快睇到女主黑絲
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

愛姫唔嬲個陣好可愛

呢個妹

男豬

邊撚個比負皮

agger
D女咁正都比負皮

LM

喂IT 狗
點解你開post 貼圖 剩係貼吉乃漫畫封面 唔貼愛姬 公平咩

唔想搵 你搵完 POST上黎
下個POST加囉

愛雞

你老母做雞呀

寧子既勝利

腳呢

企係後面呀

睇極都理解唔到

豬腳企喺女豬張櫈後面呀，有幾難明

又咀唔到...我頂你個肺

今集重悶...............愛姬出場合埋都唔夠5 分鐘......

快D 咀